日本毒撚vs香港毒撚

我就覺得日本恐怖啲

日本
香港

毒撚樓主最恐怖

毒撚話人毒

嚮到ff自己錯失屌閪機會

之前有單新聞個日本男人彈自己啲鳩毛去其他乘客度

信不信由你

其實我都覺得自己好恐怖

唔好乜鳩都投票啦
On99咁 垃圾

我未開過